正常方法好似得唔通

大家有無諗到正常方法光復唔到香港
我地不如用d偏方
例如落降頭
眾籌落佢地成班高官，中共！

乜都得 各有各做

令到佢地生不如死

推